有啲想pre-order watchdog 3,有冇人制止我？

睇gameplay好似幾正
無固定主角

冇
快啲買

有冇gameplay睇下

ubi打手

Ubi師

係咪同octopath一樣可以週圍招npc?

快啲買啦都要搵人中下伏先

預購師
ubi d game睇定d先

諗住等免費送

係
係gameplay我覺得仲吸引過cyberpunk

Ultimate版抵唔抵屌？
呢隻我等咗好耐
我要組個阿婆戰隊呀

樓主照下鏡就watch到dog啦

Ubi 啲長年系列作隻隻都差唔鳩多架啦
唔減價都唔會買

尊重拉

就係呢隻同前作有唔同先吸引

應該隻維京刺客伏啲

想用個呀婆

維京等半價先出手啦
係呢隻有啲吸引

鋤阿婆師

冷靜啲啦唔好比ubi呃到

ubi呢d大廠一向有質素保證
買啦

ubi 聽個朵就知好野黎你估naughty dog? 一聽都知伏

如果係其他廠可能買咗了
就係ubi先掙扎緊

前作係幾好玩既，不過ubi既野衝首發就.....

有點危險

ubi都是伏

制止師

等睇中伏

衝動師

肯定個個NPC都差唔多技

有冇Tb用

ubisoft要俾錢既剩係玩watch dog

買
唔係好似wd1同2咁,過幾年又免費送

送驚師

中撚完division2伏 唔會再預購ubi

出ps4 version，唔出ps5 xbox series x?
咁咪冇晒ray tracing

Ubisoft好黃

使唔使preorder 呀

小孩子才做選擇

轉俄區買抵好多
btw竟然有人信ub預告

隻嘢用2080 ti 開ray tracing ultra 先可以玩到1080p 30fps

完全係痴撚線

佢唔是trailer
是gameplay

以ub能力gameplay都可以拍到好好玩
eg for honor

但利申想買偽刺客同far cry

原來買season pass送第1代

1代以前免費送過

咁黃抵玩

1,2都送哂

其實最鍾意第一集 雖然劇情上差 但係現代呢種感覺先正

唔訂就賣晒

限售發量